{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_014764",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포천(신북) 필 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は午後5時で、チェックアウト時間は午後12時です。 客室料金は2人入室基準で策定されています。 特殊客室であるパーティールームの場合は、直接入室した人数を確認する必要があります。 未成年者の場合は、入室可否を提携店に直接確認した上で予約を進行しなければなりません。 未成年者の男女同室での宿泊を拒否される場合には、キャンセルや払い戻しはできません。 もし提携店の都合で予約がキャンセルされた場合は、100%払い戻しが行われます。 客室情報は提携店の都合により随時変更される場合があり、これは当社が責任を負いません。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後5時です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は午後12時です。"
        },
        {
            "question": "客室料金は何人入室基準ですか？",
            "answer": "客室料金は2人入室基準で策定されています。"
        },
        {
            "question": "パーティールームは特殊客室ですか？",
            "answer": "はい、パーティールームは特殊客室です。"
        },
        {
            "question": "パーティールームには何人まで入室できますか？",
            "answer": "パーティールームでは直接入室した人数を確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の場合、入室可否はどのように確認すればいいですか？",
            "answer": "未成年者の場合は、入室可否を提携店に直接確認した上で予約を進行する必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊は、提携店によっては拒否される場合があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊予約がキャンセルされた場合、払い戻しはありますか？",
            "answer": "提携店の都合で予約がキャンセルされた場合は、100%払い戻しが行われます。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更される可能性がありますか？",
            "answer": "はい、客室情報は提携店の都合により随時変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "提携店が変更される場合はどうなりますか？",
            "answer": "提携店が変更される場合、当社は責任を負いません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 194,
        "QA": 349
    }
}